提下大家，其實科興係滅活疫苗

科興正常發揮
有效率達50%

真．滅活

滅港疫苗